很久沒做愛了

最近在街上，看到異性露出的手臂、頭髮、屁股、胸等，就會不自覺地盯著發呆，有幾次清醒時發覺自己不自覺地把身體移近了，很害怕有一日會被抓

異性

抓龍根

打j幫到你

Gay

你tb?

THIS

IS

link?